一人一個覺得窮慘過食屎既經歷

加唔加錢嗌凍飲都要考慮一陣
屋企成日為錢銀既事嗌交

有得睇冇得食

諗緊食唔食2手飯

唔識開人地部車既門比人笑

認真post

乞同學啲薯條食

同女去西餐廳唔識叫野食

冇錢續機

續機？

網吧加時

好慘咩

今年加得10%人工😭😭

1股tsla都買唔起

窮到要退八達通拎嗰50蚊按金出黎用

買部ps4驚都要度過諗過

老母唔肯幫自己簽grant loan 文件
上到去學資處 解釋完一大輪
個主任都係話幫唔到你
覺得自己差啲要放棄個學位

好彩最後解決到
不過果段時間都係窮到
返超級市場收工買特價嘢/就快過期嘅嘢食
用信用卡碌 還min pay
好多謝嗰段時間有好多朋友幫過我
果下真係覺得好撚食屎
所以應承自己唔會再俾自己咁撚窮
以後有能力嗰陣就盡量幫返其他人

問friend過1蚊比我禁100蚊

唔想用五蚊由寶琳搭將軍澳
所以行路
個下諗起身邊啲fd去邊都搭的士
但我連五蚊都省

讀山區大學，得$60要喺hall生存一星期⋯⋯roommate quit咗u所以要自生自滅日日去canteen買最平嘅飯，一返到hall就擺一半去雪櫃留第二日食

你起碼有錢住hall

真唔真

就係拎晒啲錢去hall⋯⋯

真啊想當年啱啱做fm真係窮到冇飯開

煩緊過幾日仲要交租，又問左人借錢，同friend戶口加銀包得返$50，行住惠康佢打俾老母問用張附屬卡買餸，然後個friend 企左係個急涷前面喊“點解會咁窮”